唔好掟磚！掟麻雀！

然後港共通過緊急法禁止管有麻雀

講得好

係sowwww